想問正氣叫雞之子星CHING呢排去左邊？

理大一役之後失左蹤